返緊工既打工仔食lunch去聲援

宜家返緊工既打工仔

一陣食lunch全部去金鐘食！

大把人陪唔怕悶

得一個鍾 灣仔過黎